仲有冇人記得一年前嘅自己係點

仲係好熱血，好青春

會係連登講大話,講感性野
依家講事實比人屈毛

上緊深圳飲喜茶食海底撈, 去sup9書城。唔投票, 對時事無興趣,完全係一隻港豬